侯斯頓開到2.5大，抽一個派$1000

集氣

IM

me

Lm

lm

ME

ok

留名

me jor sin la

美職輕鬆開啦 lum

唔使諗喇 衰咗啦

度定下場啦

Lm 半大又死

一齊中 我都買左 一齊集氣

放心一定得

Lm 集氣